[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [362] 說好的 大復活呢

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「前往仙境之空」
將於2019/05/31 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰風屬性的團體戰BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「花漾之意滿開在妳的笑顏♪」舉辦公告
2019/05/31 14:00 ～ 2019/06/12 13:59

常駐火法+火龍
片:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

真水 105-9501

真水1059501

-2! -2!

冇既

想打三場真火

牙肥一陣有冇毛毛咖哩我真火

打未

真火

食乜好

任回架喎

唔該哂佬同grrm巴

得閒叫禾

開未

睇我頭做咩
緊係跟牙肥搵食
牙肥唔得閒我地兩個都冇得打呀

牙肥24小時都得閒打機

謝curry 部電話好似開始壞壞地

中

肥

有藉口買新玩具了

婆

買緊嘢食 5分鐘後

奶

今日做健康小肥婆

唷

街場momo又死

又可以開始樹皮生活了

晏晝隻傻太濟搞到禾食唔落晚餐

我諗住個仔小學將禾部電話比佢再出新機

Hell求curry 688-2763

[突發]岩岩隻貓生左BB!!!

-1

-1-1

超級巨人氣手機遊戲

搭巴士前面坐咗個靚絲打

10點

行得

小妹

唔好偷拍我

1620039 3場

感謝巴打們

回緊毛

Don慘慘

回左15毛

會

每2星期買一次打真龍箱

唔會

Oh no7836149

Don番嚟

窮L隔個禮拜買

畢晒業.gun

熊爺下次加密點埋名

Ok

有無真水？？

hell 286-1973

烏拉拉龍胖開工會係咪得8個人

不休的烏拉拉？

開左?

想john

冇停過

hell 159-5428 -2

活動咩屬性有冇得估？新手今次跟活動練火隊，之後有咩方向好？

試唔試下開公會

射左

射射

99％％
謝curry

公會有咩用

求curry

召喚隊友上水升技開加速

禾地冇99%gun5gun得

唔知呀 不過想自己友一個會先算咋但都係睇s巴頭

如果龍胖有公會可以挽咩

唔係開左啦咩

4粒破擊石屌⋯

真16人raid

U搞

好似公主咁打王

有留意，不過應該係4粒防禦石

無資源了

你地聽日10點就結算

唔好啦

咁快手

冇咩可能99

唔駛砌隊應該輕鬆好多

望咗兩眼 無入龍肥post 唔係呢度嘅人
所以先喺度講

我地是但課月卡英文巴就curry到99%啦

態度正確

多謝G持

Thx all

又新驚

唔課追95好d
95送紫化石

果隻掛G

都係龍叛既一種

唔夠架仔課

4粒格檔石

龍絆有公會唔係排rank咁就幾好
要同公會限時屠龍拎分分再分配奬勵

打真龍未？

應該冇乜人睇過呢個畫面

真16人Raid 屠 究極真屬龍

有 我個仔幫我抽果時睇到

今個pool SH要過下出彩癮

呢啲嘢唔洗禾做

問過老任未

係

扑左肥婆

玩烏拉拉未

聽朝十點入新賽季 會易d上95

呢d又冇圖

典解扑禾 禾做錯啲咩

我見到你講我就冇上過post

下條真龍應該7/8月出？

點解坐後面都知道前面係咩樣

489-7086 hell
18142戰力求carry

有冇真水

-2

悶

有冇人?

寶寶有人直播生貓b

雖然唔夠力, but thx

生完了
好好笑

真水-4,真水-4

有

寶寶 禾有心事

726 7802 真水-4

-3

街場真火d人好似勁左

726 7802 真水-1

典

真水差700甩真畢業 拿唔拿拿臨打晒佢好

有無人有玩弓箭傳說 幾好玩

打埋無野好玩...

我差千幾甩

415 4127 真水-2

聽講係咪有人解包有超得？

差190粒爆機

打埋都出下條真龍

415 4127

單機game?

係
第一日玩就忍唔到手課左黎抽
跟住冇乜點玩

415 4127 真水-1

課左課到第二章?

咁冇乜興趣
如果有得一齊打就好

紫色回力標點gun...

遊戲太多🙏

單機驚無野做玩下唔錯

遊戲太多 🙏🏻🙏🏻

打到第四章

好似係
要咩好

我冇野做會玩下烏拉拉

過唔到

打左比呀嫂 等比人del驚啦

啲人話飛刀好啲

烏拉拉無得成日玩架wo

月尾都未有得課就拎晒石石去真水

卡緊第五章

一周年實再出啦，不過已經唔缺角
到時補窿

而家唔打住打咗成日機機

如果好似龍絆咁操作就好好
玩到第二章頂唔順

大佬們，五攻龍都突爆100lv後，月包課咩好？

開埋今星期週箱爆機

湯馬士返來，-1

我只鐘情龍肥
唔似d叛逃咁多其他驚

過左第5章先係開始啲人話

有架
卡關可以排技排成日
排排下又過到

解得包應該係近期？
我諗住係咩夏日七夕果啲比超得你

第4都過唔到
不過我一日玩得一兩場

做緊G,唔得閒鳥

白貓呢 pad呢

FEH活動1000萬分

棄了

Null巴carry

打左，好似係

等英文巴carry

同禾一樣

All

白貓個勢似ms,一路向閪但搵唔到解決方法，等摺

有咩閪嘢

笑左

寶寶賣左LI acc
我支持佢喎

真龍未全部真畢業都唔好同人講有玩龍肥

唔打啦？佬

028 8544

禾仲有排打

幾場

得真風假畢業
其他有排

2場

028 8544 真水-1 兩場

搵唔到出路，搞極都係無人課金，咪等死
戰死，龍p都死曬

禾宜家即刻回毛打番2場先

戰女都好似死咗 戰女其實係設計得幾好
可惜真係唔吸引

0560915 hell

G大佬s大佬畢晒業真係好大鑊

sor del左驚
今日食肉眼定西冷
搞到我都想去咬下了

連登有愛

1066564

超人棄

等我一陣 整把武

過幾日去食牛牛先

應該唔夠戰力入唔到

陪禾食未

唔見得人，有毒撚病

星期六睇xmen定哥斯拉好

梨平日刀吾得

禾中學嘅好朋友仲毒過你

食幾典

星期五紅日

你話事

睇左哥斯拉，真心建議，鐘意睇怪獸打交可以睇既
但個劇情真係0分，垃圾到暈，全世界就圍住主角果家人係度轉，死n咁多人都好似無野咁

禾中學果時同我老死講
第時不如你娶禾
佢話不了

睇哥斯拉不如睇阿拉丁，公主同will smith真係好正

咁睇xmen

Xmen有Sansa 做女豬 雖然真係好樣衰
不過xmen好少伏

有冇最後3場真水

紅日就唔叫平日啦

佢話過幾日呀嘛

冇記錯既話上集好鳩喎

咁快畢業dim gun

天啟？

Dofp 巧巧睇 禾記得
天啟禾要回想下先

有咩推薦

都係肉眼 啖啖肉

天啟我記得都還可以嘅
唔夠dofp 好睇

呢套xmen唔睇了
上集都幾伏下

等我2分鐘 整埋少少野

想試佢set dinner個鵝肝牛柳

562 8035 hell 大佬~

上集搞到啲人好似好廢咁

牛柳喎 你應該唔中意

真水3場 165-4370

謝curry

上次係比黑松搶曬味
淨係我諗OK
同禾好小食鵝肝 想試試

巧悶

係時候要揾其他嘢做下冇咁悶了

烏拉拉

不了

寶寶有冇生暗瘡嘅習慣

開多個號爬?

真水-1 052-9269

有痱g習慣

好耐冇生了

而家個帳開晒3個, 唔係好想開多個帳

S巴最後2場 -1 -1

想開隻鬥士

0課

撞鬼

上前程就要望下有無靚女 基本啦
不過唔敢坐格黎

個音速Sony 漫畫又畫得幾令仔

聽日10點gogogo 我要做奶

禾成日揀啲瘦撚隔離位坐
咁我先坐到1.5個位

佬?

Hell 17K 求carry
-3
756-9246

唔想玩第三個

Thanks all
Del咗驚 出下條真龍再玩
有緣再見

第二個係咩黎

遲咗跟唔到

新角有冇用？ 洗唔洗升星？

同玩

月卡都唔買就可以跟

好彩見証到 禾仲爭幾百甩

日和新

同frd無課開左個 無課會玩得好hea

可以唔抽

咁我唔抽了

你要講
內有24k大佬

內有Don大大同S大大

中咗了

巴哈個邊都幾多人話今次hell易過上次

易好多喎

叛逃回家未

冇離開過
0體0毛

將公子所有抽番嚟嘅隄g上4星都心力交瘁

Thanks S巴 Don巴 佬巴 carry
竟然剩成分鐘

仲有無兩場真風/真水
無就射哂落活動度

因為我唔知係d人唔打甩波 定真係全隊唔夠力

一真水

你地5星卡 係用露換5張 定係換1~2張之後慢慢突??

靜

用露換5張

真水 777-9175

3766423

減二

幾抽?參考下

廿幾抽

肥婆又射後不理

我十抽中

母豬石77粒

我手痕抽到母豬而家可升一隻3星上5星

仲要必中未抽....

鬥士早期好勁
後期就唔知
未玩到

冇毛

今個月上唔到4啦應該 上完泳可仲要上埋性熊

白虎

沒有房間

hell 19k 求carry

105 7165

個個慕慕都有武器用

我隻AC抽唔到限架 非洲地底號

唔夠戰力,為左打hell 特登整

-2 求大腿

出咗姐姐先定會戰先

應該出會戰先呀

你拆左把534刀咪有

唔知母唔母得切2隻4星

姐姐先

-1 內有22k 23k 大佬

多謝肥婆 don巴 一葉巴 carry

泳可實在太巧砌

整左13把都仲有2千幾幻

正睧和要4星??

正月日和要4星??

呢幾隻都要5架其實...但禾窮 養唔起

我大洗

今日有錢就身痕整咗522

其實打手隻隻都要上到5星我應該都要升隻泳黑上5星

4星照用住先

哪有錢

有埋日和係咪玩得3物隊

慕慕我都係用佢送果把3星槍

530唔同屬勁啲

用水534都得嘅

Apple 支援手制
想試下用ps4手制打龍肥

可唔可以用let’s go粒波

唔知
好大機會得arcade 先有得用手制

入專武原來勁咁多

真solo

夜神月不玩嗎？

咩唔夠戰力？

新手資源有限
下期活動要練咩隊打

下期活動咩屬都未知點答你

唔該

佢啲問題成日好難答

答去咗旅行囉 是但啦

隻game好佛
但硬係無乜心機玩

個個活動都一模一樣，已經冇新鮮感

個hell唔夠難再少d討論

係 我都刪咗game
有新野玩先download返咪得

咁大雨點出門口

派你改名叫夜神月講關你P4

龍絆已經好似呼吸一樣

岩牙 個hell太易玩了 難啲先叫我

Carry我

唔是大腿

刪左
我唔洗理任何野
你地唔洗再睇到我呢個loser日日係到叫春 煩住晒
一家便宜兩家着

Hell係咪可以3帶1訓地？

點解唔bye我

咩事

有s巴冇問題啦

龍絆再唔出高難度副本就等執啦

S巴仲咩咁down

hell 求carry 138-6551

bye係等過數

龍肥已死

1386551求carry

s大大做咩鯨化左

上咗身姐

唔係同一段嚟嫁

未上過身唔記得

真係無

Ac賣到未

S大大又打救世人

thank you

玩到冇野玩

養生緊
已經悶到要去重拾mh

Molamola

想重拾witcher3

c社隻時空貓就出

白金左 唔想玩第3周

熊仔頭 不了

做左毒撚個女又冇埋無心機玩2個DLC

今日出7大罪

黑皮女主好好丁

咩驚

NG+啦
血與酒好值得玩
有完美ending

curry未

呢類驚唔知捱得幾耐 漫畫都就完大隻佬份戲份已經唔想睇

時空白貓

唔知有無得勃力

我都係入post俾人curry
依家仲玩緊果班都幾勁下

法國mk咩驚都玩

勃力?
好似講明單機game黎

咩都識d溝女容易d

咁都是玩返時空貓個故事點都好過熊仔頭

大佬

Pm me

程哥

del左tg了

Install

龍絆七友
三個4mk

轉行地產先溝到女

太難
不了

我都想係真mk

想食mk妹

歪要地產

返大陸飲喜茶溝大陸妹

講下咋

第2個DLC第一隻裸女怪物boss仔 難打到棄左

有得諗
再一齊排公屋是不是

不了

遞左辭職信
個人精神哂

識波

yeah
庫教練正式24小時curry

就10點鳥

lm

娶大陸女人 生仔落嚟拎公屋
跟住比人綠埋 個仔原來唔係自己
然後離婚 分埋你一半身家 個宮判埋公屋比大陸女人 等佢同上面個佬搬入去瞓住自己張床

too weak

你之前個fd救返未

[劇毒慎入] 買咗個1:1公仔!

Ching bar pm未

想睇理想與現實

奶同鬥士唔見咗

想快D睇貨

點建要咁早比我見到個po

d留言好正

18cm

gym
返歸先
btw做咩

嘿嘿

星期六comecome?

返工

返緊中更食蕉 月中諗住轉去做夜更仲叫埋阿鯨

夜更
幻三四？

原來Binc狗轉左驚

返12個鐘應該可以搵到萬五 六 7-7

咁應該商廈?

係 夜更好做D 本來諗住返解款 不過諗諗下都是不了3間都係垃圾

你岩

有真槍玩

以前玩過

dim gun

好悶走去掛雷雞3條體無種無符文石 乜春掉落率黎

懲罰現充機制

禾現充？！ 禾150lv 真毒証明黎

真龍真畢業未

新年怜會唔會太正呀

150lv 只要肯auto就掛到出黎wo

Mk civil war ver.2

EX變態有64漫畫

爭483粒都好毒啦好似係

Auto都要時間撳架

幾時改勃力可以AUTO 最多比場主揀可唔可以AUTO 咪唔怕惡意掛機

巧眼訓

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪, repeat,啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪,repeat

有水抽就上水

收到風買skip卷

賣廣告先

烏拉拉公會招生誠邀各位龍絆po巴打完左15日加入
公會名 失落的龍絆

想加入

2場真水

禾毒到要打2個account

會長會唔會走佬架

暫時唔會 因為隻驚夠hea
有s巴唔駛驚呀大家

人數太多🙏

上限幾多人？

哪有人

有冇5場雷雞

80

mo

每人三隻咁入

想跟

gun

求咖啡5場 813 4022

差S大巴

Mon少陣post就遲咗

垃圾game

抱歉 大雄 這個遊戲只有4個人能玩

諗起呢張圖

沒有我的話不知拉刀口的是誰呢

拜見男神

大佬可能有事忙緊

應該比客gank緊

拋西瓜未

等多等

個淫妻又假過膝同v字短褲了

得我無木木

問下佢how much

近睇假過膝都幾肉酸 都係真肉正啲

我冇全巴老屎忽稱

咩係假過
雙色絲？

美美有專武好似好撚抽得

果時cdrom唔敢搵人帶

角色太多🙏

龍肥準備要執了

襪褲有肉色果啲

冇圖想像唔到

我個時好似岩岩壓線過到

真過膝太煩成日都跌落嚟所以啲人先著假過膝

喔捏醬不要不要我

有無圖

街客?

Llc躝

370 1172 3場雷馮-1

我只愛黑腦OK?

380 1172先真

cap左好多圖

梳 380 1772

又分享喜悅?

想奶

好似有貓耳版

被分享
有條撚屌係咁係到晒角

開街?

邊撚個打耙仔咁仆街

強勢回龜

真過膝有啲扎肉咁正啲

一近睇就太假了
以前禾都有考慮過買貓耳
但真係假咗啲接受唔到

冇咗大脾d肉比對襪紮住嗰下

巧正喔

食白果

del驚
bye

Ching sick ball
扎肉果個位先係最正

絕對領域最緊要係舊肥肉凸出嚟

Hell 求Carry 754-7189

全黑正d

仲有3400金要肝

全黑要10d 20d先正

女性時尚潮流意外點燃男人的怒火？日本男網友最近湧入論壇，抱怨已經看不到年輕女孩穿著迷人的膝上襪、大腿襪上街，取而代之的是新型絲襪「假膝上襪」；甚至有人激動地說，「我們要裸露的大腿回來！

街？

床

謝Carry

繼續睇j圖

仲有成8日...

時間太小🙏

10d黑絲想撕

裸足最正

真係好淫

撕開半裸先正

太瘦了

咁緊係自己撕自己欣賞自己作品啦

你都想check email

夏天重著黑絲/過膝襪一定好臭

陣味一定好正

仲正

有d人就要想要有味

上面就有果啲人

P到咁 + 唔睇樣 其實唔錯

呢張相都好耐下

肥婆反而會咁短嘅褲

會著

証明左冇check過email

唔洗扮野了
你已經同熊爺被歸類做龍胖ceo

法師又幾好玩

禾地正常口味

唔叫

坦寵有咩推薦

中伏

p前p後差咁遠

唔關事
P前P後都係伏

Call g

點解香港無

想食

隻7罪好似幾有心機

利申:唔係好sick野

有個舊既玩左幾日

Ho moon

Ho gay

單機驚?

隔離話係多人, 我就仲down緊嗰1.6Gb extra

哪有wifi

一早預約咗

今晚curry me

7大罪版公子

原來係第二隻

有冇手足連刷真水？

點玩法

無了

見到咁大對奶仲問咩玩法

甘刀叫大....

好似仲有隻仲巨D

鬼影變幻球

幾時先有得再同大家分享喜悅

有房號未

龍判

hell help

hell
133 5432

小妹又求大腿

074 5939

505 0150

187 8612 hell help

求S巴

我都想跟

050-0150

505-0150

秒

大佬又carry

好想要艾露

今日中咗了 唔好意思

carry我未
我得六千戰

艾露自動波上禾床唔上你度

167 6336 求22k 戰curry

扑左

中咗

小著想求CARRY 754 3475 得2萬戰

射射大神

間間房都秒滿
龍絆有冇咁多人玩

563 3010
kill me

537-1822 hell mode 求carry 1萬8戰

-1carry垃圾

謝謝肥婆, Jo鮑, 牛肉巴curry

帶三藏呀 帶三藏呀 帶三藏呀

因為降防?

412-8602

真火街場冇人入

破完防可以疊 等d 23k打落去啪啪聲

964 3738
hell

sbra又curry

謝大佬們

real s ba?

兩日星沙碎
棄驚鳥

兩隻熊

帶火短都得?

是日龍絆時間經已完畢

系 已經del左

火短疊唔到（好似係

今日完賽季

雞黎

終於3000金

又星碎

Hell求curry 728-4567

有情巴85以為自己羸左

701 8143 求大大力carry

上次我roll 99 佢衝出黎100 係時候還了

1 同2 我都ROLL過
已放棄

求帶HELL
778-5271

咁我遲D先上黎...

細細力

點好意思呀

Siu lun 4

唉 點好意思呀

如果2個100會點

唉點好意思呀x2

感謝各位巴打

Siu 4

出星碎 正Bor
幫人就出了

唉
點好意思呀

521-0057
Hell mode 求carry

有排都未到我

WHY NOT

我已經諗好龍絆抽到好野要講咩了

謝謝咁多位carry

359-9275
15000戰hell 求carry

時隔一年係poly屙屎既感覺真係好

斷左
998 3179

今日特別易出5星符

屌風水有問題。。。
551 7244

我投降，一回post 就斷線

講中文得唔得
睇唔明我覺得唔好意思

唉

ho null

Y 呀

無喜悅

20000 hell求幫

266-6907

40環了

岩岩返到LAB發現學校D機換撚哂1080

-1

定public?

手痕40抽冇new

98

無玩都覺得唔好意思

謝謝

3星符有冇邊張要留？
冇既想清撚晒佢

花花 龍床

除左龍床同花花

其他收藏用

花花係buff時間延長嗰張？

好悶

禾刀系

hell求幫926 2960

出真光/暗未

-2樓上兩位無試隻新野7大罪？

好多小氣簿

noe妹有咩玩

再試hell 15000戰求curry
1132986

返工遊戲

875 8832 hell help

返到屋企又要做FYP
想一陣去食個扒扒鳥

好勤力

哭死

大神正在休息 請留抵口信

阻到英文大神休息唉 點好意思呀

真hell mode

879 3550 -1

唔開外人希望好d

等等, 入緊驚

Thx二神

仲有冇

無人玩

冇就繼續睇漫畫

435 1393 hell help

幾時有自閉活動呀 RAID無得自動又要抽賤貨

其實原神差事應該做邊隻

SORRY POST錯

435 1393 hell help -1

兩隻60攻龍仲help乜鬼=.=

肥婆呢

我入黎掛機都過到

幾時先有新歌聽下

DAOKO無貨賣了

GTR巴, S巴大大力

ez

謝GTR巴, S巴, Peter巴curry

Hell help
455-1940

真求help
1990807

開隨機啦 入個兩萬左右就打到

sor, 唔夠力

晏啲再打 要做野

個個都唔打綠波出事

Grrm 狼妹
咩情況

畫面幾高質

乜驚

失落的龍絆

熱到屎忽啦都出晒汗

係LAB一路嘆緊冷氣一路寫緊essay好爽 成個lab霸撚哂可以掘埋bitcoin

正月怜3星正到

咁快3星 啪左幾多石

母咗74碎

咁少

1星上到3星 120碎咋嘛

反正4升5星最後都係要母
食定先唔會死

珍 可以早d欣賞

畫面真係幾高質 好多動畫又可以換衫
但係都係賣套野, 好似HxH呀,One piece呀嗰幾隻驚咁,
應該遊戲性唔會特別高

你又0岩WOR

未返到屋企

好好挽先叫禾過檔

LI呢?

召喚現充alex上水強化

冇玩好耐啦清

平成最後大作

有情巴/熊爺食個5%攻試下

HELL 場搵幫手
6128556

食左

食jor

唔小心睇咗幾頁肥婆h漫 好唔開胃

牙ken真係偉大

G大佬

點解可以唔小心

有無拎

已經極速關咗

洗眼

啲肚腩一層層夾住
出汗肯定勁多老泥

對唔住大佬
厭棄你嘅性取向

個現充又唔見左

真係無拎

有冇大佬可以帶我打HELL

牙KEN?

HELL 730-1450
感謝

終於知點解無99%了

打街場了

而家幾多

Hell 068-7048
感謝

呢段公子片真係睇極唔會厭

萬9開房 3個2萬入黎走晒
自己出去join人D人又係得萬5戰

算了唔打

萬92萬夠哂啦

Cls條女條白色短褲仔..

又沒圖 點討論

你係牙ken囉
呢度冰個唔識你
個個知你咩樣

見到我萬9
D2萬走晒呀

係咪要打hell

我要打 仲有冇大佬

獌9

HELL 240 8138

-2 -2

海岸了

點樣可以SET左條件先開街

萬七可以試場?

ID房冇得SET

-1有冇大佬

要S巴先得

最好有多個大佬

去啦?

禾唔係肥婆點影
短到睇到1/5個hip

過左

謝CURRY

COW 女 LIVE

係上次太難定今次太廢
今次我2萬戰力打街場都可以有分零鐘淨

斷左都過到

你勁左

禾真係好著數

責任愈大

點解龍肥可以咁悶

好精彩

like this?

因為有肥婆CARRY

好矮咁

咁又冇咁短 但係條腿長好多 白d 幼d

我果邊個淫妻條褲都差不多

有圖未

有冇165

用一疊銀紙打佢塊面 然後命令佢俾你影

應該有 同條仔差唔多高 信和

上次post過 假過膝

啲囡囡有米7正到痴線

準備好入會了

幻想嘉年華
ching sick ball

似係到10點都推唔郁

Lancer又死了

條長腿囡囡食飯坐對面
揾腳仔撩人對腳
好正

現充太多

完左賽季都係4人1TEAM 推圖?

白色熱褲仔巧正

應該可以2帶2/3帶1推完返主隊

你講個D野就算肥婆都會做

【野外露出】下身唔著褲 奇女子專登舉手拎嘢搏走光？

成何體統

睇黎ching有經驗

我諗我成個月都唔想掂h漫了

睇住CHUBBY AV先

食飯會見到..

好多高大靚仔都拖肥婆

咁唔靚仔呢

唔靚仔多數拖個正常

點解會咁

我肥婆同正常都無

然後到樣衰

安全感 靚仔需要安全感

貴公子

你LLC

又屈 我中意大波妹

禾咁樣衰都冇高大令仔媾

咁俾錢

唔夠肥

巨乳蘿莉

不動產

童顏巨棍

點跟

你地去打下啲分身

幾過癮
雖然唔知有咩用

432 0850-1

有冇刷首抽

冇

新BUS NULL了

新BUS嬲咗

S巴又救世人

岩岩先dl完

好似好肉酸咁

579 8859-1

啲人睇你唔到

啲動畫仲誇張過公子

女主送禮物 正到

3d動畫
好似話搬晒第一季動畫d劇情入黎？
最犀利係個動畫仲可以停同回帶

突登比佢撞下聽下啲淫叫聲

玩緊咩驚

其實啲就咁裝係水嚨頭嘅濾水器有冇用

知了

七つの大罪

係咪知種咩活性炭過濾

*個種

冇用 乖乖地找去煲